特斯拉同愛因斯坦邊個成就大啲？

睇完書之後覺得特斯拉根本就係神人
佢嘅發明影響到20世紀

特斯拉＝工程師,對基礎物理學影響好少,大多都係發明新設備
愛因斯坦＝真物理學家,一個人玩曬相對論,量子力學,統計力學,對基礎物理貢獻仍然冇人能及.

睇到呢到你可能會覺得特斯拉對日常生活貢獻大好多.但係冇左愛因斯坦,今日就未必有量子力學,冇量子力學就唔會有半導體同光電材料,就唔會有今日咁進步既IT科技發展.

反而冇左特斯拉,我地都會有直流電用,只係效率低d咁解

愛因斯坦淪落到同tesla比

死左都唔眼閉

兩個範疇有關連
但係一個係應用理論
一個係創造理論

伽利略 牛頓 Planck 愛因斯坦 霍金

5個點排？

冇Tesla連電都冇得用, DC Current根本傳唔到遠
連induction motor都冇埋,人類冇可能發展到依家咁

咁開心,打和啦

原來tesla叫特斯拉

但愛因斯坦係經典物理學支持者。

冇得咁樣比較

一個造車，一個研究相對論，你話呢？

唔知你真定假

Yes，Einstein 唔相信後期既量子力學

Btw見到特拉斯呢個字，load左好耐都唔知講緊邊個

你不如問下莫扎特同梵高邊個成就大啲

你不如問華陀定孫中山
你講果兩個大纜都扯唔埋

Btw愛因斯坦係唔識量子野
因為佢份人太靠直覺
不過佢嘅直覺造就咗光電發現同布朗運動

而相對論呢
有人話佢係半抄半整合
稱唔上一手一腳發表

利申：睇過超多愛嘅展覽、書同bio

特斯拉就唔太清楚
哥斯拉熟啲

唔知點解諗起呢張相

相入面應該隨便一個都贏到Tesla

Bohr坐到老連咁遠

唔識Tesla個啲多謝個仆街愛迪生啦

愛迪生逼害佢嘛
抵佢聾左一隻耳

仲有FBI都係特登封曬關於佢嘅消息

BTW，一個電磁學工程，一個天文物理，點比？

有咩好講，一個理論層面，一個發明，兩個做嘅嘢都好唔同，正如你問生物學家A定物理學家B成就大啲，冇得講

其他唔敢講點排，但霍金應該冇資格同前面啲人比

Tesla都唔識 唔好話自己讀過physics

除左電塔，仲有粒子束武器，永續能源機prototype
但好多都比美國政府列為軍事機密

詳細資料search

THE ETERNAL SOURCE OF ENERGY OF THE UNIVERSE, ORIGIN AND INTENSITY OF COSMIC RAYS

你有冇讀過霍金啲嘢

Tesla應該仲有大把野收埋
不過兩個都勁 無得比
但tesla真係勁到痴曬線

陰謀論膠可以返出去

呢張真係痴線

完啦好嘛
我唔想再屌喇

霍金係一流既物理學家，但目前並未研究出一套完整理論(奇性定理只係廣義相對論既一部分，當然都係一個出色既成就，但不能稱得上係祖師級既大發現)，而黑洞幅射理論目前仍然係假說，尚未發現所謂既幅射 ，綜上所述，牛愛之流均有其完整理論學說，顯然比霍金高出太多

話時話Maxwell成日比人忽略左,明明佢都係超屈機代表之一

成個post個個吹奏愛仔冇人講bohr

我自己就覺得特斯拉最多係同愛迪生差唔多水平

睇返張相
Curie其實好勁
喺嗰個年代有咁嘅recognition

前無古人，後無來者

冇TESLA, 交流電都係遲早既事, 理論並唔覆雜
但冇愛恩斯坦, 就全世界都大大不同啦

如果唔係安徒生，特斯拉今日成就一定更高

怪那一位安徒生？

笑死人咩，又講物又講永續機
精神分裂

出現了

系，林生都要唱首歌歌頌特斯拉

好多constant同unit都係呢班友整出黎

愛迪生商人黎嫁，啲野都唔係佢整
Tesla係你而家用緊嘅電話，無線通訊嘅發明者。
佢曾經將成個地球當係發電機，但係俾一班愛迪生在內嘅財閥阻住，燒埋佢個lab

一講Tesla即刻引晒啲陰毛論撚

算唔算係人類史上平均iq最高既合照

你自己睇啦，佢一死，美國政府即刻搵FBI抄佢家，改曬教科書，將啲功績俾左愛迪生